係啊我知你會睇到的 我淨係好想同你講哂出嚟

一開頭嘅時候我都會諗
你係咪好想我憎你討厭你覺得你賤
但我一啲都無憎過你 我淨係好憎個啲痴埋你到嘅啊豬啊狗臭雞
什至乎我見到你哋一齊打機 有交換tg 有傾密計或者你哋仲會唔止一次講過你ex嘅嘢嘅時候
我一啲都無憎你 我淨係好憎個班豬狗 好唔想佢哋搞到你
一開頭你話唔鐘意我個樣嘢 我從來未試過咁有決心去做個件事
為咗你（同樣都係為咗我自己）我努力去搵正職
到最後我成功咗啊 但你去咗邊？
係你令到我由行屍走肉變返個人 但亦都係你親手令我變返以前咁
直頭而加我都無改走你個contact 你仲係👼🏼
但我個p 係咪已經無咗了？
我比咗好多希望自己 我奢望咗好多嘢
我生日個陣去到2359我都期望你仲會同我講一句生日快樂 哪怕只係一句
但係幾日後只係換嚟你同我講 可能你已經唔記得咗我
前個排返工返到好辛苦 我又再諗起你
我好想同你呻同你講 但我原來唔記得咗我自己已經咩都唔係 又或者我根本從來都唔係啲咩
呢陣子見到你好開心好似以前咁派膠吹水
我覺得好熟悉嘅感覺 但同你講嘢嘅人已經唔係我啦
又有排 要諗幾時放大假
我好想去大阪 但我好驚啦
個陣你仲好開心咁同我講 好想去 我都好想同你去
但係而加我唔敢啊 我好怕去到嘅時候我去邊一到我都淨係諗起曾經話會同我去嘅你
仲有台中呢 我去唔到嘅地方你話過咁咪當遲吓可以同你去囉
但遲吓遲吓 就連遲嘅機會都無咗
今日點解又突然間咁樣打哂出嚟呢
見到👼🏼joined然後又見到pin咗係最頂嘅👼🏼變咗deleted
個一刻我真係好唔開心 又一次你要同我講
我係你心目中乜嘢都已經唔係啦 就算係以前嘅對話你可以無咗就無咗 你唔需要keep住唔需要掛住
我咁樣係咪好唔成熟？但我唔知可以點樣同你講呢番說話
我再無咁厚臉皮可以繼續搵你然後比你雙剔
我咁樣真係好醜怪
見到你搵到新興趣新嘢搞我好開心
我會永遠都一直咁支持你 仲記得你曾經話過感動過 唔會係假㗎嘛？
你要繼續向你嘅目標進發，你一定會可以的
加油啊

加油啊yip

放過自己啦

加油呀

Btw no sad la💪🏻